【沉睡50萬年】黑龍江尾山火山復活

我地有無嘢可以幫到手？

唔會爆

支爆原來係咁解

祈求上天令佢地早日脫離痛苦

昏睡百年，國人漸已死
50萬年一遇， 厲害了，我的國

集氣,一定冇事一定唔會爆

爆又點
最多咪死幾10 萬人
又可以拍幾條洗腦英雄片
對支那完全無害處

國安法既強光會融化d熔岩

千萬唔好爆

將大壩啲洪水放入黑龍江火山有冇得諗？
中國一定唔可以有事

錯, 支那人係到死一刻都唔知原因, 無人知道原來有火山爆發咗...

幾好呀，天然火山泥

知道咗都會賴係香港黑衣人搧動個火山爆發

支那人不用PSN
也可以玩monster hunter刷霸龍
啲料好值錢
今次GDP仲唔fat fat？

最新消息：黑龍江火山唔會爆

如果係

最新蕭析：黑龍江火山唔會爆